將軍澳成件事好鬼

如果照早幾日嘅情況,一早出曬嚟喇啲警察

得啦
又中計丫嘛

鬼你老母咩傻西

又鬼呀？
定中計呀今次?

推

而家4區都出事， 顧得邊度？

中計黨黨員好

一撚定係中計
黃大仙都中計

有幾撚鬼，扑濕人地老豆個頭唔洗還呀？
中計黨早D瞓啦

可能真係我7咗喇我

我都唸緊依個問題...不過我唔太擔心TKO 居民, 非TKO人晨早走曬

真 d狗用盡方法呃ot 明明準備上車走 跟住就衝出黎打人繼續ot 食屎狗

鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼鬼

班中階狗仲load緊諗緊點處理
話晒回歸之後都未出現過4區圍狗屋
習慣好逸惡勞既狗可以做d咩

恭喜閣下成為中計黨黨員

我係鬼?黃大仙出事

如果你係 ,你都會慢慢掃過去啦黃大仙/官塘/將軍澳

警力有限

區區都要

防暴 on call 左幾日

中有聽日要守西環

又中計啦

都鬼左成兩個月

香港人唔會再中計

你老母生你出黎都中撚咗你老豆計

聽日九龍城迴旋處見,參觀九龍城警署同埋西九龍總區警察總部